\section{\TeX~\& \LaTeX}
\begin{frame}
	\frametitle{}
	\tableofcontents[currentsection]
\end{frame}

\subsection{WYSIWYG und Andere}
\begin{frame}
	\frametitle{What You See Is What You Get? \hfill{} \footnotesize{LuXeria}}
	\begin{columns}
		\begin{column}{5cm}
			\begin{alertblock}{WYSIWYG}
				\begin{itemize}
					\item Was du siehst ist das, was du bekommst!
					\item Interagiert mit Systemdaten (Druckertreiber etc.)
					\item unvorhersagbar
					\item undruchsichtig
					\item Bsp. MS-Office
				\end{itemize}
			\end{alertblock}
		\end{column}
		\begin{column}{5cm}
			\begin{exampleblock}{\TeX~\& \LaTeX}
				\begin{itemize}
					\item Was du bekommst ist das, wonach du gefragt hast!
					\item System- und Plattformunabh채ngig
					\item vorhersagbar (Programm)
					\item Frei (free speech \& free beer)
					\item professioneller Satz
				\end{itemize}
			\end{exampleblock}
		\end{column}
	\end{columns}
\end{frame}

\subsection{\LaTeX}
\begin{frame}[fragile]
	\frametitle{\LaTeX \hfill{} \footnotesize{LuXeria}}
	\framesubtitle{Aufbau von \TeX-Dokumenten}
	\begin{block}{Pr채ambel}
	Hier stehen Definitionen zu Layout und Funktionalit채t.
	\end{block}
	\begin{block}{Dokumenteninhalt}
	Hier steht der Inhalt als 'reiner' Inhalt.
		\begin{columns}
			\begin{column}{6cm}
				\begin{alertblock}{externe Inhalte}
					Externe Inhalte die eingebunden werden wie Bilder, Verzeichnisse etc.
				\end{alertblock}
			\end{column}
		\end{columns}
	\end{block}
\end{frame}


\begin{frame}[fragile]
	\frametitle{\LaTeX \hfill{} \footnotesize{LuXeria}}
	\framesubtitle{Immer \& 체berall das selbe Ergebnis!}
	\begin{columns}
		\begin{column}{5cm}
			\begin{block}{\LaTeX~Code}
				
\begin{lstlisting}{Bsp}
Einige Vorteile von \LaTeX:

% Hier folgt 
% eine Aufzaehlung
\begin{itemize}
  \item Freie Software
  \item $\sum\frac{n}{1-n^2}$
  \item Professioneller Satz
\end{itemize}
\end{lstlisting}
				
			\end{block}
		\end{column}
		\begin{column}{5cm}
			\begin{block}{Ausgabe}
				Einige Vorteile von \LaTeX:
				% eine Aufzaehlung
				\begin{itemize}
					\item Freie Software
					\item $\sum\frac{n}{1-n^2}$
					\item Professioneller Satz
				\end{itemize}
			\end{block}
		\end{column}
	\end{columns}
\end{frame}
